你必须在一定程度上知道如何烹饪，才能完全忽略菜谱，在你完全掌握菜谱之前，你几乎没有动力去面对网上纷杂的烹饪建议。 在无食谱烹饪之前，有利维夫人尼克·曼科尔-比特尔| 2021年2月19日|食客 
 有些是素食主义者，大多数使用当地的食材，所有人都展示了他们对制作模制巧克力的独特而耗时的技能的精通。 这个情人节，去买一盒更好的巧克力吧 
 ULesson没有分享任何关于效果和结果的数据，但表示正在与乔治亚大学(University of Georgia)进行一项追踪精通程度的研究。 非洲教育科技初创公司uLesson获得750万美元a轮融资 
 尼克罗的投球和他对投球的熟练程度推动了他非凡的职业生涯。 今年棒球失去了一支传奇球队|霍华德·梅达尔| 2020年12月30日|FiveThirtyEight 
 尽管三人的研究表明，缺乏经验的员工往往觉得自己没什么可做的，但寻求帮助是给了别人一个为他人服务的机会，让他们发挥自己的专业知识，甚至精通技能。 年轻人和失业者需要更好的网络|matthewheimer | 2020年12月5日|Fortune 
 马克·吐温有句名言:勇气是抵抗恐惧，战胜恐惧，而不是没有恐惧。 鲁迪·朱利安尼谈他的911虚张声势、博物馆争议和ISIS的崛起|Josh Robin | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 在大多数战斗中，各轮比赛的重点是战士们互相撕扯对方，或宣传自己对战斗技能的掌握。 美国诗人:战斗说唱变得真实|Rich Goldstein | 2014年7月15日|DAILY BEAST 
 在这里，这位法律和文学运动的奠基人展现了他将文学推向哲学巅峰的高超技艺。 自由主义者需要学会说不|Bernhard Schlink | 2014年7月10日|DAILY BEAST 
 le Carré写道:“斯迈利如此精通地追求的不是野兽，毕竟不是不合格的狂热者，也不是机器人。” 伊朗顶级间谍是现代卡尔拉，约翰·勒Carré的邪恶策划者|迈克尔·韦斯| 2014年7月2日|每日野兽 
 我认为在建议改变一个特定系统的规则之前，你需要非常深入的技术和文化掌握。 “慢网”运动将拯救我们的大脑|Joshua Rivera | 2014年6月16日|DAILY BEAST 
 难道是他那铁一般的自控力使她向他伸出了紧紧抓住的双臂吗? 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他似乎被一种伟大的情绪所控制，这种情绪是他被遗忘的少年时代所有情绪的合成再现。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 因此，膨胀蒸汽的想法并不新鲜，但对它的有用掌握却是新鲜的。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 他不容易掌握这个乐团的指挥，但他对它的偏爱已经形成。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 但是，通过恐惧而获得的掌握无疑是一种不能令人满意的东西。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金